[行動] 和你Christmas Shop

15/12/2019(日)
和你Christmas Shop攻略

時間：14:00 - 22:00
地點：當日12:00PM公佈

詳情請留意：

#15DEC19 #和你Shop #Christmas

連登洗地組

目標：光復連登，將行動Post推返上水面

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：

push

記住和你shop一定要有特定活動聚咗人先，例如

唱歌
摺紙
寫聖誕咕

推

行動post 推

行動po

推呀推呀

攬炒聖誕最後機會

和你推

推啊推

係咁推呀

Push

Window shopping

機會黎喇

繼續努力推

努力

繼續努力

Pushhhhhhhh

唔係星期日咩？

推🥺🥺🥺

星期六無嘢做 有人話不如星期六都搞埋

🤟🤟🤟

推推推

但冇文宣喎，有點難喎，依加講既話

加入連登洗地組和你推

你啱 我改翻

改番了

ok

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

推 行動po

我等左好耐啦

唔該大家推post

一齊shopping

[行動] 和你Christmas Shop

攞

大力推

繼續推

Shop爆佢老母

幫樓主推下 文宣手足一定支持!!

咪撚阻我買禮物

推推

推
我要活動呀

推呀

推行動post
全民買豬咀眼罩
每晚堅持十點咆哮
文宣貼牆Airdrop

Shop

推高啲

推多啲

X’mas shopppppp

Shop 埋工展會啦

光復連登 推上去呀

up

推
推
推

tui tui tui

行動po 呀 屌晒你班連燈仔

做得好好呀

出

光復連登

推！

唔好停

好多手足係荔枝角等緊我地消息

唔得令佢地失望 絕對唔得

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

有圖檔了

推呀，唔好再娛樂台喇

推到時見

曱甴平！

推 曱甴平

行動po 必推

不推文？

禁錯 sor 鳩

點解推極都推唔到

tui

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

讓禾推

幫推

1224 都要有！！

冇人理行動post

🤪🤪🤪

1215 和你shop

推呀
呢個唔使靜靜雞架

要有d活動聚人先
唱歌
摺紙
寫聖誕咭

聽人講今日係和你展？

24號平安夜都要攬炒架！！
一齊大大力推呀！！

［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

action

p牌都推

國際文宣核彈! Ozil 支持新疆獨立!

幫推 post 呀

Christmas ..shop shop shop

我要行街街

聖誕唔買禮物食大餐 新年唔買新衫新褲新鞋 揮手區

每日留一次名

1

幫手推

推推推！

Gogogo

[民意逆轉了]係時候壯大藍色經濟圈

去屯門公園同娜乸見

pish

推(1/10)

推(2/10)

推(3/10)

推(4/10)

推(5/10)

推(6/10)

推(7/10)

推(8/10)

推(9/10)

推(10/10)

聽日有社福集會阿！

急不及待想玩玩了

大家拎多啲文宣去，無的買疊紙去摺鶴摺連豬。和你shop一開始唔會打，所以做下野聚人先

推行動post (雖然P牌）

和你Shop和你Lunch可唔可以順手加多一樣野 一人兩張藍店罷買文宣（手寫都無問題）行過貼一貼鋪頭門口 成效已經大好多

Btw千祈唔好做犯法既事 千祈唔好用暴力

Push!!
但聽日係「和」你Shop， 唔好送頭

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

Pushhhhhh

Gogo

一定推

叫朋友親戚去！

推上熱門

（行動）（和理攞）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

聖誕節不消費
聖誕節前不消費
聖誕節後不消費
值得堅持的事要堅持

推上熱門

推埋行動

[行動] 和你Christmas Shop

推阿

甴近平

PUSH

公開左未

光復香港 時代革命

推撚爆行動post

人手置頂

齊推行動po 光復連登

puah

Push到上熱門

721 831

行下商場
順路就幫襯下楊明間湯舖

曱甴近平

推推推 p牌推唔郁
繼續推

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

甴近平shop

荃灣廣場近aeon已有2、3隻狗。

小心狗

結論係？

屌 慣性禁錯
推

應該集中1，2個商場

最近小低潮 再將人數除7(好多和理非應該去愛丁堡)
=自殺

btw, 現場無2，300人 唔好行動
寧願走

依家便衣狗真係好多

推行動！

無人推？

pushhhhhh

Pish

p

推推推推

德福既朋友唔知你地仲記唔記得曾家輝呢個兇徒呢

推到有行動

重狗中

垃圾

去緊

人

德福冇人

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

曱甴平